# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-03-28 14:40+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: main.py:26
msgid "Flight Map Routing System"
msgstr "飞行地图路由系统"

#: main.py:67
msgid "Tile Server:"
msgstr "瓦片服务器："

#: main.py:69
msgid "OpenStreetMap"
msgstr "开放街图"

#: main.py:69 main.py:122
msgid "Google normal"
msgstr "谷歌普通地图"

#: main.py:69
msgid "Google satellite"
msgstr "谷歌卫星地图"

#: main.py:73
msgid "Appearance Mode:"
msgstr "外观模式："

#: main.py:75
msgid "Light"
msgstr "亮"

#: main.py:75
msgid "Dark"
msgstr "暗"

#: main.py:75 main.py:123
msgid "System"
msgstr "系统"

#: main.py:79
msgid "Start (IATA Code):"
msgstr "起点（IATA代码）："

#: main.py:82
msgid "Enter start IATA"
msgstr "输入起点IATA"

#: main.py:85
msgid "Destination (IATA Code):"
msgstr "目的地（IATA代码）："

#: main.py:88
msgid "Enter destination IATA"
msgstr "输入目的地IATA"

#: main.py:92 main.py:518
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: main.py:97
msgid "Status:"
msgstr "状态："

#: main.py:115 main.py:178 main.py:182 main.py:186
msgid "Search Results"
msgstr "搜索结果"

#: main.py:121
msgid "Singapore"
msgstr "新加坡"

#: main.py:125
msgid "Ready!"
msgstr "准备就绪！"

#: main.py:131 main.py:568
msgid "Search Completed!"
msgstr "搜索完成！"

#: main.py:133
msgid "Please search for flights first!"
msgstr "请先搜索航班！"

#: main.py:138
msgid "Additional Information"
msgstr "附加信息"

#: main.py:172
msgid "Dijkstra Algorithm"
msgstr "迪杰斯特拉算法"

#: main.py:173
msgid "A* Algorithm"
msgstr "A* 算法"

#: main.py:174
msgid "Bellman-Ford Algorithm"
msgstr "贝尔曼-福特算法"

#: main.py:190
msgid "Dijkstra Path: {}"
msgstr "迪杰斯特拉路径：{}"

#: main.py:196 main.py:210 main.py:225
msgid "{index+1}. {location1} -> {location2} (Distance: {distance:.2f} km)"
msgstr "{index+1}. {location1} -> {location2} (距离：{distance:.2f} 公里)"

#: main.py:200
#, python-brace-format
msgid "Total Distance: {self.results.dijkstra_total_distance:.2f} km"
msgstr "总距离：{self.results.dijkstra_total_distance:.2f} 公里"

#: main.py:204
msgid "A* Path: {' -> '.join(self.results.a_star_all_paths[0])}"
msgstr "A* 路径：{' -> '.join(self.results.a_star_all_paths[0])}"

#: main.py:214
#, python-brace-format
msgid "Total Distance (A*): {self.results.a_star_total_distance:.2f} km"
msgstr "总距离 (A*)：{self.results.a_star_total_distance:.2f} 公里"

#: main.py:219
msgid "Bellman Ford Path: {' -> '.join(self.results.bellman_ford_all_paths[0])}"
msgstr "贝尔曼-福特路径：{' -> '.join(self.results.bellman_ford_all_paths[0])}"

#: main.py:229
#, python-brace-format
msgid "Total Distance (Bellman Ford): {self.results.bellman_ford_total_distance:.2f} km"
msgstr "总距离 (贝尔曼-福特)：{self.results.bellman_ford_total_distance:.2f} 公里"

#: main.py:236 main.py:243 main.py:250
msgid ""
"WARNING: UNABLE TO REACH DESTINATION BASED ON PATH\n"
"(No valid commercial flights routes)"
msgstr ""
"警告：无法根据路径到达目的地\n"
"(没有有效的商业航班路线)"

#: main.py:256
msgid "Cheapest Path: "
msgstr "最便宜的路径："

#: main.py:282 main.py:301 main.py:312 main.py:331 main.py:342 main.py:361
#: main.py:372
msgid ""
"{flight['source']} ---------> "
"{flight['destination']}\t{flight['airlineName']}\t\t${flight['price']}"
msgstr ""
"{flight['source']} ---------> "
"{flight['destination']}\t{flight['airlineName']}\t\t${flight['price']}"

#: main.py:288 main.py:318 main.py:348
msgid "Direct Flights:"
msgstr "直达航班："

#: main.py:293 main.py:323 main.py:353
msgid "No direct flights available"
msgstr "没有直达航班"

#: main.py:306 main.py:336 main.py:366
msgid "Connecting Flights:"
msgstr "转机航班："

#: main.py:378
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: main.py:398
#, python-brace-format
msgid "Start location ({start_iata}) is not a valid airport in Asia."
msgstr "起始位置 ({start_iata}) 不是亚洲的有效机场。"

#: main.py:408
msgid "Geocoding service timed out while fetching start location."
msgstr "获取起始位置时地理编码服务超时。"

#: main.py:430
#, python-brace-format
msgid ""
"Destination location ({destination_iata}) is not a valid airport in Asia."
msgstr "目的地位置 ({destination_iata}) 不是亚洲的有效机场。"

#: main.py:440
msgid "Geocoding service timed out while fetching destination location."
msgstr "获取目的地位置时地理编码服务超时。"

#: main.py:514
msgid "Searching Routes, Please Wait..."
msgstr "正在搜索路线，请稍候..."

#: main.py:524
#, python-brace-format
msgid ""
"Dijkstra's algorithm time(empirical): {self.results.dijkstra_time} 'seconds'"
msgstr ""
"迪杰斯特拉算法时间(经验)：{self.results.dijkstra_time} '秒'"

#: main.py:525
#, python-brace-format
msgid "Dijkstra's algorithm path: {self.results.dijkstra_path}"
msgstr "迪杰斯特拉算法路径：{self.results.dijkstra_path}"

#: main.py:526
#, python-brace-format
msgid ""
"Dijkstra's algorithm total distance: {self.results.dijkstra_total_distance}"
msgstr "迪杰斯特拉算法总距离：{self.results.dijkstra_total_distance}"

#: main.py:527
#, python-brace-format
msgid "Dijkstra's algorithm total cost: {self.results.dijkstra_total_cost}"
msgstr "迪杰斯特拉算法总成本：{self.results.dijkstra_total_cost}"

#: main.py:528
#, python-brace-format
msgid "Dijkstra's algorithm all paths: {self.results.dijkstra_all_paths}"
msgstr "迪杰斯特拉算法所有路径：{self.results.dijkstra_all_paths}"

#: main.py:529
#, python-brace-format
msgid ""
"Dijkstra's algorithm all explored paths: {self.results."
"dijkstra_total_cost_path}"
msgstr "迪杰斯特拉算法所有探索过的路径：{self.results.dijkstra_total_cost_path}"

#: main.py:531
#, python-brace-format
msgid "A* algorithm time(empirical): {self.results.a_star_time} 'seconds'"
msgstr "A* 算法时间(经验)：{self.results.a_star_time} '秒'"

#: main.py:532
#, python-brace-format
msgid "A* algorithm path: {self.results.a_star_path}"
msgstr "A* 算法路径：{self.results.a_star_path}"

#: main.py:533
#, python-brace-format
msgid "A* algorithm total distance: {self.results.a_star_total_distance}"
msgstr "A* 算法总距离：{self.results.a_star_total_distance}"

#: main.py:534
#, python-brace-format
msgid "A* algorithm total cost: {self.results.a_star_total_cost}"
msgstr "A* 算法总成本：{self.results.a_star_total_cost}"

#: main.py:535
#, python-brace-format
msgid "A* algorithm all paths: {self.results.a_star_all_paths}"
msgstr "A* 算法所有路径：{self.results.a_star_all_paths}"

#: main.py:536
#, python-brace-format
msgid "A* algorithm all explored paths: {self.results.a_star_total_cost_path}"
msgstr "A* 算法所有探索过的路径：{self.results.a_star_total_cost_path}"

#: main.py:538
#, python-brace-format
msgid ""
"Bellman-Ford algorithm time(empirical): {self.results.bellman_ford_time} "
"'seconds'"
msgstr "贝尔曼-福特算法时间(经验)：{self.results.bellman_ford_time} '秒'"

#: main.py:539
#, python-brace-format
msgid "Bellman-Ford algorithm path: {self.results.bellman_ford_path}"
msgstr "贝尔曼-福特算法路径：{self.results.bellman_ford_path}"

#: main.py:540
#, python-brace-format
msgid ""
"Bellman-Ford algorithm total distance: {self.results."
"bellman_ford_total_distance}"
msgstr "贝尔曼-福特算法总距离：{self.results.bellman_ford_total_distance}"

#: main.py:541
#, python-brace-format
msgid ""
"Bellman-Ford algorithm total cost: {self.results.bellman_ford_total_cost}"
msgstr "贝尔曼-福特算法总成本：{self.results.bellman_ford_total_cost}"

#: main.py:542
#, python-brace-format
msgid "Bellman-Ford algorithm all paths: {self.results.bellman_ford_all_paths}"
msgstr "贝尔曼-福特算法所有路径：{self.results.bellman_ford_all_paths}"

#: main.py:543
#, python-brace-format
msgid ""
"Bellman-Ford algorithm all explored paths: {self.results."
"bellman_ford_all_total_cost_path}"
msgstr "贝尔曼-福特算法所有探索过的路径：{self.results.bellman_ford_all_total_cost_path}"

#: main.py:560
msgid "Start IATA:"
msgstr "起始 IATA："

#: main.py:561
msgid "Destination IATA:"
msgstr "目的地 IATA："

#: main.py:573
msgid "An error occurred:"
msgstr "发生错误："

#: main.py:575
msgid "An error occurred during the search."
msgstr "搜索过程中发生错误。"

#: main.py:596
#, python-brace-format
msgid ""
"Geocoding service timed out while fetching coordinates for {location1} or "
"{location2}."
msgstr "获取 {location1} 或 {location2} 的坐标时地理编码服务超时。"

#: main.py:618
msgid "An error occurred while setting markers or path: {str(e)}"
msgstr "设置标记或路径时发生错误：{str(e)}"

#: main.py:627
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: main.py:657
#, python-brace-format
msgid "https://a.tile.openstreetmap.org/{z}/{x}/{y}.png"
msgstr "https://a.tile.openstreetmap.org/{z}/{x}/{y}.png"

#: main.py:659
#, python-brace-format
msgid "https://mt0.google.com/vt/lyrs=m&hl=en&x={x}&y={y}&z={z}&s=Ga"
msgstr "https://mt0.google.com/vt/lyrs=m&hl=en&x={x}&y={y}&z={z}&s=Ga"

#: main.py:661
#, python-brace-format
msgid "https://mt0.google.com/vt/lyrs=s&hl=en&x={x}&y={y}&z={z}&s=Ga"
msgstr "https://mt0.google.com/vt/lyrs=s&hl=en&x={x}&y={y}&z={z}&s=Ga"